今屈八強終於可以有4隊英超

我利已經必入
鏝唔柒就搞掂
好感動

但冠軍無英超隊份

鏝就係會柒

冠軍戰又係英超，我利執豆咁執

有如當年神奇隊長都會跣腳

其實4隊入同1隊入有分別咩？

又咪係利拎冠軍

咁又係 今季英超佢都拎硬

想睇利入決賽 勇奪亞軍

贏得咁盡,出年後年咪又係比皇巴拆骨,買9哂你d人